物資提供 中港碼頭停車場外

中
中港碼頭停車場口外面有大量物資